[有圖] 究竟有男朋友仲玩交友app同人約炮係咩心態？

男人全部都係臭鴨！！！

你明佢地 你做左佢地啦

有冇人識davidman呢隻臭鴨？

你都想玩？

咁大個肚腩就唔好著呢啲衫啦

今時今日玩app衰過speed dating

Gay post

Gay apps
結論：樓主原來係死基佬扮女人開女權post

唔明 david係gay 佢有bf再搵其他人？

非gay

你話佢有男朋友仲玩交友app, 仲唔係gay

我都想知 睇下隻臭鴨有冇性病

呢d正宗賤男人

想約樓主一齊互射

咁柒都想j?

入嚟仲以為有女睇